iphone se 睇 powerpoint word

由an轉去用iphone se
之前an機禁啲word呀powerpoint嘅連結係會直接下載落部機到
而家iphone禁落去就係直接開 冇下載到
有冇方法係可以下載落部機到 隨時check返?
另外有時啲powerpoint會移位同有啲特別嘅符號顯示唔到
求各位巴絲打幫幫忙
利申 第一次發文 唔知咁樣啱唔啱規矩

用Dropbox。
冇得直接下。

試吓用KEYNOTE開

用microsoft powerpoint,word apps咪得囉，下載，重睇，咩都得

有囉

係有嘅
iOS 個系統設計係要有app 肯食到個file 就可以下載落嚟
詳細係前提你有開到.doc file 嘅app例如Microsoft Word 或者Apple 嘅Page 或者其他doc reader ，當你開條link 係可解析到做完整嘅.doc，Safari 會出一個畫面，中間有個icon，下面有得揀用default app 去open，或者用其他app 開，而當你用譬如word 或者page 去開嘅時候，其實已經係download 左落嚟。只不過唔會好似Android 咁download去/sdcard/download 而係個app之下嘅subfolder，即係話del app 個.doc 亦都會消失，因為當左係個app 嘅資源。
iOS 下apps 之間係完全分隔開，除非有api，否則互相影響唔到對方。